## AVルール142
MISRA Rule 30では、すべての自動変数に割り当てられた値が必要です。
コンパイラは、デフォルトで外部変数と静的変数を値0に初期化します。
ただし、自動/スタック変数だけでなく、すべての変数を初期値に初期設定することをお勧めします。
1）明快さと 2）各変数の初期化に注意を払うことです。
したがって、このルールでは、すべての変数を初期化する必要があります。
揮発性変数には例外が認められます。

訳注：
揮発性変数とは、volatileを使用した変数のこと。

